[有圖慎入]呢啲係咩蟲?

唔知開係咩台好
房有呢啲蟲 唔算好多
一個月可能見到10隻都唔夠

前幾年房入面有N隻芝麻咁細既蟲
全部都係痴住係天花板同落地直牆形成既直角果度
有一次終於忍唔住一口氣清晒佢
我懷疑緊呢啲咁大隻既就係前幾年果啲死剩種
終於長大左 而家開始反擊

佢冇乜特性 唔咬人(可能暫時)
最特別既係佢超級硬
好難就咁摔得死佢
我而家用貼紙封左佢
之前捉到既試過捉到之後用硬物磨死佢
佢會變成粉咁濟 乜都冇

到底呢啲係咩黎

谷牛

間尺黎
唔係蟲

我間房都有 之前以為係垃圾 睇真原來識郁

穀牛 象鼻蟲科

樓主間房好多米？

想問下你幾歲？

我房一粒米都應該唔會有
最多平時係房食飯 但係都唔會食到周圍都有米

唔識飛又行得慢 但係好噁心

穀牛唔一定要米
樓主睇睇屋企有冇啲陳年老泥引左佢黎
利申試過日日係屋企都見到勁多

無知既小學雞

感謝 我留意下

秒

之前屋企都有好多，係米缸度爬出黎
阿媽即刻送哂成缸米俾隔離C9

細個好中意捉佢地嚟玩

呢隻好補身，拎返大陸搵買家成球野

好賤

岩岩check過米缸反而冇

成屋都有，但佢地一比我見到就會生不如死

我而家都係用膠紙封住佢但係留少少空間比佢
望住佢走黎走去都可以望半個鐘
好似魚樂無窮咁

岩岩問下屋企人
雖然數量好少
但原來唔只我房有

樓主係咪生係大富之家
谷牛咁常見既昆蟲都唔識

谷牛
有次個米竹一